[
        {
            "questionText": "Высота подачи измельчённой массы в транспортное средство при уборке кормоуборочным комбайном КПК-3000 \"Полесье\" должна составлять не менее:",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "3 м.",
                "4 м.",
                "4,5 м."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какую рекомендуемую частоту вращения имеет ротор молотильно-сепарирующего устройства зерноуборочного комплекса КЗР-10 \"Полесье-Ротор\" при уборке ячменя?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "910 об/мин.",
                "740 об/мин.",
                "511 об/мин.",
                "Не имеет значения."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что предусмотрено для снятия статического электричества у кормоуборочного комбайна КВК-600 \"Полесье\" по технической характеристике?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Заземляющий провод.",
                "Заземляющая цепь.",
                "Электростатик автомобильный."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова согласно инструкции по эксплуатации периодичность смены масла в дизеле зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 60 ч работы.",
                "Через 240 ч работы.",
                "После каждой уборочной компании, но не реже чем через 960 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое давление должно быть в шинах зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\", поставленного на подставки в межсезонный период (период консервации)?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "20 кПа (0,2 кгс/см2).",
                "50 кПа (5,0 кгс/см2).",
                "80 кПа (8,0 кгс/см2)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой должен быть установлен зазор между поперечным противорежущим ножом и ножом ротора соломоизмельчителя у зерноуборочного самоходного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "3 - 5 мм.",
                "5 - 6 мм.",
                "6 - 8 мм.",
                "8 - 10 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как при снижении давления воздуха в пневмосистеме универсального энергетического средства УЭС-2-250А \"Полесье\" срабатывает сигнализация?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Сигнальной лампочкой.",
                "Звуковым сигналом.",
                "Срабатывают оба сигнализатора."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая смазка рекомендуется для подшипников ступицы измельчителя кормоуборочного комбайна КПК-3000 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Литол-24.",
                "Солидол А.",
                "Солидол Ж.",
                "Не имеет значения."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки подшипников диска жатки у зерноуборочного комбайна КЗС-812К \"Полесье GS812K\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 360 ч.",
                "Через 240 ч.",
                "Через 120 ч.",
                "Через 60 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким должен быть зазор между витками диска и днищем жатки при уборке высокой (свыше 80 см) и густой хлебной массы комбайном КЗС-812К \"Полесье GS812K\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "10 - 15 мм.",
                "20 - 25 мм.",
                "25 - 30 мм."
            ]
        }
    ]
    